俾人望住條jer會唔會feel到

出街見到d棉褲仔仔 忍唔住望多兩眼...漲卜卜咁好想比佢屌

會嫁 會有少少刺痛

怕佢地有女朋友

比妹妹錫返

我成日都唔小心望 好怕人哋見到

好 下次試下

係 好變態咁 但好正 好想摸

好想比人望

有時候佢地下面突下突下 令我想犯罪🤤🤤

諗起都......

出黎比我望ok?

你on9?

好想含吖

忍唔住喇！！！

濕晒😋

漲卜卜，好吸引

自信的表現

會
但未試過比女望
得仔望我
仲有我個pat pat

More，想摸

tg?

有咩好睇露出嚟就話啫